# Lab 5

Данные были очищены от nan'ов.

Была произведена классификация континентов по употреблению алкоголя.
Методы:
- Метод k-ближайших соседей
- Метод опорных векторов
- Линейный дискриминантный анализ

Точность предсказаний методом KNN: 16.666666666666664%  
Точность предсказаний методом SVM: 22.61904761904762%  
Точность предсказаний методом LDA: 21.428571428571427%  

![](https://cdn.discordapp.com/attachments/790882998022176800/1058361958149140480/image.png)
